認真，香港除咗夕爺同Wyman之外，仲有邊位高汁詞人？

首推小克，其次林若寧

陳

痴撚線，周耀輝都無

林振強、周博賢

鄭國江 黃霑

周耀輝---->wyman

家駒

Tim Lui
RubberBand御用填詞人
聽聞係6號老婆

李克強

係產量少又低調 講質素好過wyman

周耀輝 林若寧 tim lui

徒弟仔橫睇掂睇都好過九流陳詠謙林寶啦

詠

屌你老母

梁建勳

高登/連登仔出咗咁多首膾灸人口既經典歌都冇人提

Richard Billyham

周耀輝

梁柏堅

鄭櫻綸

謙謙

Sunny

鹹詞

預備定block晒啲陳詠謙打手

林夕>林敏驄>>>Wyman